有冇諗過係理大建生物圈，自給自足？

有種子，泥土種野，好似hanks套孤島咁

趕唔切

剩係種到芽菜

實驗室大把種子，參考火星任務

收成期前食屎？

未收成都比人拉左啦